有冇music studio請人？

本身對音樂幾有興趣，有自己作曲，mixing個啲。
一直都想入依行，但無奈依行好少對外請人，自己又冇人脈

依家係間西公司做緊，多嘢做又少人工搞到依家少咗好多時間玩音樂

好想轉工求帶入行

不過都明依行好窄，唉

我都想知
由細到大好鐘意唱歌
依家只可以做垃圾文職
好想追夢但比冇錢限制住

同你情況一樣，係香港想追夢好難

ching如果搵到既話記得同我講

之前都有google過，可以話係完全冇
外國反而有唔少

自己開studio

一齊加油喇

哪有錢

夾下band仲好啦
咪當人生興趣

低人工過譚仔呀姐

有朋友外國讀完音樂返黎
201415年左右
搵得9000蚊一個月

即刻轉行讀社工

我反而係想做幫人作曲個啲

咁誇張
唉 香港地容不下音樂

佢都好有天份 打鼓好勁又識篇野
但唔早轉行遲早乞食

好慘
香港埋沒咗好多藝術方面嘅人才
無論係音樂定其他藝術範疇都係咁

我同你相反 唔識樂器 淨係想做唱果個
ching有冇諗過拍片上youtube

呢個真 其實好多本地band 都唔差
但搵唔到食自然最後消失
其實好可悲

都有嘅 但依排真係冇乜時間搞 有啲後悔以前未返工個陣冇搞

冇資源冇投資嘛 所以都明點解香港樂壇會沒落

諗下好喇 娜娜好搵過你

屌 我同你一9樣 依家返左份垃圾工 人工低又做到死咁 星期六都要返 做到冇晒私人時間搞

之前未返工冇好認真搞 淨係拍過兩條片但效果唔好

準備繼續返工

不過轉工好過喇
我依家都係邊做邊搵
搵到即走
依家個份做死人

有同樣興趣
但要靠識人先入到行 重要人工低

ching都有自己作曲？玩開咩樂器呀？

ching有無作品聽下